Jakob Tiit tulli ette ja kaebas Karl Wilde peale et temma wöttis minnu käest 25 Rubl. rahha ja andis sedda Leonti Siderowil mes minna nüüd kä tte saada tahhan ja Karl Wilde andis sedda rahha Leonti toa sees temma kä tte.
Karl Wilde tulli ette ja ütles et minna kässin kül Jakobil 25 RUbl. Leonti Siderowile anda ja Jakob wött rahha taskust ja pand Leonti toa laua peale kust Leonti sedda ärra wöttis.
Leonti Siderow tulli ette ja ütles et minna sain se rahha Karl Wilde käest ja Karl Wilde wöttis se rahha (Leonti Sid) Jakob Tiitu käest. Agga minna ollen se rahha keik Karli wenna kätte ärra maksnud ja sedda wölga olli ülle pea 120 Rubl.
Möistetu et Karl Wilde peab 25 Rubl. Jakob Tiitul kolme näddala pärrast walja maksma.
Peakohtumees: Jaan Kiil xxx
Kohtumees: Jaan Körw xxx
Kohtumees: Märt Polakse xxx
